# Curso básico de PHP

Este curso se enfoca en el lenguaje PHP, dentro de los encontraras ejemplos básicos. El código PHP estará comentado para una mayor 

Apache/2.4.46 (Win64) OpenSSL/1.1.1g PHP/7.4.10